# Авторы
- P3221 Соловьев Илья Денисович
- P3221 Новосельцева Екатерина Романовна

# Описание
Сайт для продажи меда и изделий из него. Пользователю будет доступна геолокация каждого улья и каждой пасеки в удобном формате, так же будет доступна лента-блог, где будет показываться ход работы по получению меда, постройки ульев и тд. При покупке меда пользователь сможет узнать какого сорта мед и в какой территориальной местности он был добыт (фото и видео, опять же, прилагаются). На каждой банке меда будет собственный QR код, при переходе по которому потребитель будет перекинут на сайт, где лежат сканы анализов и фото пасеки.

# Детали
- Продукт - веб-приложение с базой данных, пользовательсикй интерфейс - веб-страницы.
- Стек технологий - SpringMVC, MySQL, Thymeleaf.
